［置頂］連登 外海資訊/英文台 守則

重開
求推

要快
就十一

全世界都玩緊輿論戰
好多外國fd都有留意
但係一直冇固定平台
外國媒體又唔會報道得咁頻密
之前有人話叫人喺Twitter 放圖
幫佢翻譯

大佬 人地連個Title都睇唔明
點叫你翻譯
加上訊息量每日都勁龐大
佢冇可能喺茫茫post海中瀏覽

依家強烈要求連仔開個英文版面/英文台佢哋睇

reddit 個版面太亂
同埋太多唔識嘅人9up
又有多五毛又中資
又唔可以回覆post圖

即係［你問我答］嘅形式

申請連登帳號個申請介面可以轉做英文
方便佢哋申請帳號

英文台守則希望如下

1.鬼佬諗嘢好直接，唔好post假膠/反串嘅文章

2.另外佢哋唔會mon post
所有英文台唔好太多廢話 集中着主要資訊

3.唔好有太多冇資訊性嘅留言 ：free hk ,thx,welcome to lihkg.
呢一點好重要 太多冇用留言英文用家唔會想睇
要習中資訊性

4.如果有人洗英文台版 要求admin直接ban/永遠唔可以係英文版留言

5.可能佢哋唔會主動開post 我哋可以自問自答 就算佢哋唔開post 做CDROM一樣有嘢睇

6.重點唔係輸出連登文化
而係要推正確嘅第一手資訊畀外國
因為海外太多環時呢啲垃圾媒體
BBC ABC呢啲又畀人話偏頗

有啲咩規則各位可以再定
再加以討論

中港有一國兩制
連登都要有一討兩規

推呀

連仔快睇

幫推
連仔睇唔到 我地可以加住tag先

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

推

(LIHKG please set up an English Platform for us)

Click Play!!!

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the

"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warriors!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

好多學生同打工仔平時無野做好得閒
可以幫有用嘅留言翻譯
好似打字幕咁

hello LIHK JAI

posh

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推